之前日本旅行壞手機係果邊買左sim lock機

果陣傻仔冇sim lock尼個概念
不過黎緊可能會去日本exchange
想問下係果邊可唔可以搵電訊商簽約順便解simlick

咩形號黎

iphone 6

Iphone6冇計
電訊都唔會幫你解，iphone6唔係支援解simlock既機形
仲有iphone要出機人本人去要求先會幫你解

我係買二手好似重有keep單同盒
原來6直程冇得解

有單有盒都冇用、softbank同Docomo 係核對出台時既本人資料
如該人合約期內私自賣出=違約機
所以.....算把啦

嘩, 依家日本賣二手電話都咁蠱惑架

jailbreak la

jailbreak 解決你所有問題

上網有得解
google 下啦柒頭

正常會標明sim lock, 同邊間公司
可能樓主唔識睇or冇睇

你估我冇咩
柒頭
乜柒jailbreak卡貼都試均曬
就係冇用啊
用係先達比人搵左2舊水笨都係唔得
出少句聲當幫忙啦
柒頭

你到底要比人呃幾多次

願聞其詳
柒頭

咁唔識係咁架啦
你唔試 成部iphone就廢左
咁比我都會試既 2舊水姐

拎咗在留卡之後拎返去賣啦
正常靚仔嘅都執得返二萬yen

自己睇下啦柒頭

係日本買果陣佢應該唔係厄人既
果陣都奇怪點解二手機會分曬邊間電訊商出既
咁語言又不通，佢拎佢既sim卡試過又用到咁就買左

邊間operators？SoftBank? AU?

softbank

Softbank有得解 ，但會好貴，$600-$800

伸手黨仲咁惡，你地仲咁好答佢都幾犀利

係咩
我臨走果陣問過隱約get到個職員話同佢簽2年約先可以解

jailbreak 完直接cydia 裝unlock addon 就得 唔識就收嗲啦伸手黨仲要咁撚惡，都係on9先會咁撚柒

on9先會比錢先達佬賺，佢地咪又係跟上網教學，咁就呃左你條傻仔幾舊水